\documentclass[12pt,english,russian]{report}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=20mm,bmargin=20mm,lmargin=25mm,rmargin=20mm,headheight=0cm,headsep=0cm,footskip=5mm}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{color}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{amstext}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{esint}
\onehalfspacing

\usepackage{cmap}
\usepackage{multicol}

\usepackage{color}
\usepackage{listings}


\lstset{ %
  language=C, % выбор языка для подсветки (здесь это С)
  basicstyle=\small\sffamily, % размер и начертание шрифта для подсветки кода
  numbers=left, % где поставить нумерацию строк (слева\справа)
  numberstyle=\tiny, % размер шрифта для номеров строк
  stepnumber=1, % размер шага между двумя номерами строк
  numbersep=5pt, % как далеко отстоят номера строк от подсвечиваемого кода
  backgroundcolor=\color{white}, % цвет фона подсветки - используем \usepackage{color}
  showspaces=false, % показывать или нет пробелы специальными отступами
  showstringspaces=false, % показывать или нет пробелы в строках
  showtabs=false, % показывать или нет табуляцию в строках
  frame=single, % рисовать рамку вокруг кода
  tabsize=2, % размер табуляции по умолчанию равен 2 пробелам
  captionpos=t, % позиция заголовка вверху [t] или внизу [b]
  breaklines=true, % автоматически переносить строки (да\нет)
  breakatwhitespace=false, % переносить строки только если есть пробел
  escapeinside={\%*}{*)} % если нужно добавить комментарии в коде
}

\makeatletter

\providecommand{\tabularnewline}{\\}


\makeatother
\usepackage{babel}

\begin{document}
  \begin{titlepage}
	\begin{center}

	МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
	~\\
	ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
	УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
	~\\
	«НОВОСИБИРСКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ\\
	ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ» (НОВОСИБИРСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ, НГУ)\\
	~\\
	Факультет информационных технологий\\
	%~\\
	Кафедра компьютерных систем\\
	~\\
	\begin{flushleft}
	\small{}Направление подготовки: 09.04.01 ИНФОРМАТИКА И ВЫЧИСЛИТЕЛЬНАЯ ТЕХНИКА\\
	\small{}Образовательная программа: 09.04.01 ИНФОРМАТИКА И ВЫЧИСЛИТЕЛЬНАЯ ТЕХНИКА. БЕЗОПАСНОСТЬ И ЗАЩИТА ИНФОРМАЦИИ\\
	\end{flushleft}
	~\\
	\textbf{ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА}
	~\\
	\textbf{МАГИСТЕРСКАЯ ДИССЕРТАЦИЯ}\\
	~\\
	\textbf{Дуплищева Ильи Константиновича}\\
	\begin{flushleft}
	\textbf{Тема работы:} Разработка методов по улучшению эффективности классификации в задаче стегоанализа \\
	~\\
	\small{}Тема диссертации утверждена распоряжением по НГУ №471 от «12» декабря 2014г.\\
	\small{}Тема диссертации скорректирована распоряжением по НГУ №174 от «2» июня 2016г.

	
	\end{flushleft}
	\begin{spacing}{2}
	  \begin{multicols}{2}
		\begin{flushleft}
		  \textbf{«К защите допущена»\\}
		  {Заведующий кафедрой,\\}
		  {к.т.н.\\}
		  {Пищик Б. Н./.....................\\}
		  {«......» ...................... 20..... г.\\}
		\end{flushleft}
	  \columnbreak
		\begin{flushright}
		  \textbf{Научный руководитель\\}
		  {н.с., ИВТ СО РАН,\\}
		  {к.ф.-м.н.\\}
		  {Монарев В. А./.....................\\}
		  {«......» ...................... 20..... г.\\}
		\end{flushright}
	  \end{multicols}
	  \begin{flushright}
		Дата защиты: «......» ...................... 20..... г.\\
	  \end{flushright}
	\end{spacing}
	~\\
	Новосибирск, 2016 г.
	\end{center}
  \end{titlepage}
\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

  
